公司開空頭支票比我 點算好

5月時搵到新工 現任公司話加人工挽留
雖然冇白紙黑字 我信左上司
點知6月果期糧冇加到 我問返條友
佢話公司上半年生意麻麻 年尾再幫我爭取

ching hea做抗議啦

再走

騙徒手法層出不窮，咁你都好信既

一個月6M既工係咁上下啦, 你人工咁貴, 公司養你養到破產

成熟D啦

系米講真架 一直信錯人

樓豬返咩工

炒場師

發起工業行動啦

典解唔轉工

走啦

今晚夠唔夠錢搵yoyo?借比你啦

我呢間都係啦 屌 垃撚圾黎
拖左我黎緊一年 搵緊路走